老老實實...前線鬼個D..睇住比人一刀吉死呀屌

老老實實...前線鬼個D..睇住比人一刀吉死呀屌